Title: Da ich eh heute schon ganz aus dem...
Date: 2012-03-02 20:21
Author: marvin
Category: status
Tags: memoryhouse, music, subpop
Slug: da-ich-eh-heute-schon-ganz-aus-dem

Da ich eh heute schon ganz aus dem Häuschen bin weil ich endlich das
Memoryhouse Album zuhause hab, gibt es wieder Memoryhouse-Content. Und
zwar haben sie das ganze Album als Stream online gestellt. Untermalt mit
einem 50 minütigen wunderschönen Video. Ach ja...Danke...

{% vimeo 37754037 %}

